HKIT科專毅進學堂垃圾之中的極品

老師廢，職員更廢 由其是長沙灣條門口狗
人稱閪口閪面冇水洗面的老姑婆

呢間學校無可否認 好似一個狗竇
入面顛狗喪狗惡狗林狗乜狗都有
個個都想咬住我唔放 我真係睬你都拾戇
又話用心去教好D學生 轉個頭又對住佢o地聲大夾惡
你o地做到ge咩 唔好意思 我直情唔覺
真係唔明點解D人對你o地寄予厚望
你班友咁鬼老土 留耐D都驚你o地教壞我個腦＊
呢間爛鬼學校起o係一撻爛鬼地方
我有好多野 想同你地呢e班所謂O既 MISS 阿SIR講
見到你條白頭老鬼 我真係反哂胃 o係度扮到自己懶有權威(真係好有淫威)
唔該你搵督尿照下自己 成日o係度排除異己
我有性格 你有話有書唔讀 冇成就 好似一舊垃圾
問我乜野態度 搶哂你D對白 噴到你一面屁
你又話我寸你 話我咁大個都唔知乜野叫做不分尊卑 (不分尊卑)
喂 你話 每次我想變返乖 你又話我整古做怪
你鬧人都冇得解 真係乜都比你講哂
不過我想話你知 o係呢間學校裏面你唔係大哂 唔好諗住個個都當你係神咁拜
我只係當你 當你 係一條 廢柴
你口水多過嗲 我埋得你咩
我鍾意做乜就做 你理得我行正路定歪路
你俾我係咁數但係 你又捉唔到我條路
對事對人都係只得果一套 (喂 你係好唔好)
而家我地間學校衰到水浸眼眉 你仲係度掛住自己 你班廢柴幾時先識得蘇醒過
黎
仲想問我老幾 唔該你收皮
我發誓我第日一定發圍將你地班蛋散砌底

祝你班仆街含家產早日收皮冇得撈

入得去讀都唔方好得去邊

利申 已準備好做炮灰話咩轉移視線